最高學府都係以當地命名

香港大學
東京大學
台灣大學
新加坡國立大學
馬來亞大學
北京大學

美國同英國呢

劍橋大學

加州大學

柏克萊分校

樓主唔洗拜年咁得閒

牛頓大學

拜緊

-.- 以人名命名

拜緊都咁得閒開post

香港城市大學算唔算

哈佛呢？

算是

U CHICAGO

日本冇首都

名校都多用返英國首都名 e.g. UCL

Stanford同哈佛都唔係啦...

ucl都算

又一城大學

係我膠左定點？Stanford 係人名喎...

MIT?

澳洲呢

HKU一早唔係最高學府啦

坐立於香港首都薄扶林既薄扶林大學

你知唔知mit個m係咩？

澳洲國立大學

你讀科大？

哈哈哈哈哈佛大學

表情撚屌你老母

咁好老實講 都要睇你個地方名氣就大
福建大學咁咪死囉

幾大

USYD
MEL U
UNSW

香港專業教育學院（青衣）

ANU

CU > NYU

美國州立大學多數係果區最勁，除非有果啲傳統名校

你係咪唔明樓主講乜呀柒頭？

樓主講緊淨係地名嘅大學喎
你咁講香港全部U都有香港呢兩隻字架啦
CUHK
HKUST
HKPU
on9

咁邊闇係最高學府

Karolinska Institutet

香港專業進修教育大學

香港專業教育學院（沙田）>>> 嶺大分數 三大名氣既 CU ENGINE

ive league >>>hku>>>ust>>>其他大學

佢痴鳩左線

幾時有金堅大哥